嘩屌... 就快冇車搭返企屋T_____T

ok 我由本部碌緊落山
等等